記得同速龍防暴至少100 m 距離

咁重gear ， 跑多幾次跑死佢班仆乖走得快好世界

應對被扣港獨帽子既策略

岩岩ssp 就係好例子

波子

唔會佢地好好體能嫁

唔好當警察真係廢先得嫁

地盤佬 玩開運動都跑到

Full gear 全日， 跑多十次就崩潰啦

又唔好睇到毅進仔咁勁， 撚狗撚狗

學歷同體能冇關係

-.-！速龍少量裝
防暴重裝
防暴前擋 速龍 後面特擊 所以唔好覺得佢地跑得慢

路障都一定要有

防暴唔撚驚 咁撚重甲揸埋個盾我老母都跑得快過佢地
但見到速龍真係要有咁快走咁快

Set魚絲陷阱好過
上五寸下五寸位
Kick死速龍

咁肥速龍呢？

魚絲陣 波子陣 花生油 雞尾酒

但次次都係防暴捉到人， 岩岩ssp都係咁， 尋日 黃大仙龍翔又係咁， 激死我！ 我開post 話要有路障但勁多負皮